唔知自己係另一半心中嘅重要程度

我將佢放係第一位，樣樣諗咗佢先，
我愛呢個女仔，所以做乜都得，
但當我feel到自己對佢黎講唔太重要，
個心真係會痛。

其實我係咪唔應該將段關係睇得太重要，
自己會冇咁辛苦？

呃咗自己咁耐 仲要問

一個願打一個願捱
每段關係都總會有一個愛對方多過愛自己既人

到佢派帽時你更明白佢一直擺到幾低

愛情 始終無法用常理解釋

一切一切 就只能用自己方法去感受

去磨合 同你既情侶慢慢相處遷就

姐係冇問題？

如果佢對你好重要就唔會計邊個付出得多
睇你自己覺得值唔值得囉
最緊要自己唔好後悔

睇下失衡到邊個位嘅啫

same
成日問自己為乜要對佢好過自己

唔好以為你係我心目中好重要
上一個ex咁樣同我講